連尼住為虔誠基督徒 開成人台係咩玩法？

？？